各位，我好怕福建人，不如我地投降？？？！

媽呀，我好驚呀！

pissh

我最撚憎福建人

連登紋身師到時唔好出街

投降！

咪玩啦伍寶

頭寒啦

實有幾隻落單

Diu ok wor
佢哋搞白色恐怖，我哋又搞！
要油面！等佢哋番唔到大陸！
Chem 撚！快入，有咩顏料短期內洗唔甩！

寫福獨啊！港獨備打姐，福獨一定唔止被打，被自殺都似

到時紅衫比人捉唔好放走！

pussh